各位搭緊地鐵去緊616現場嘅手足

入到車箱 請唔該除低你地嘅背囊 比多d手足可以上到車地鐵狗已經開始玩野 幾耐先一班
唔該各位合作